屌你老母邊個再劇透我就同佢做忌

話撚知你地真膠定假膠
見一知屌一個

無忌老母今晚

波台好多 唔好入

ok